難以置信!!!香港竟然仲有咁多人7點前收工!!!

咁早收工，抵你班廢青要迫啦
港鐵揀6點先嚟壞，就係唔想影響到真正辛勤工作，每日朝9晚11嘅真香港人

識波

返九點迫到仆街 識返一定返七點

ching識返
我而家日日返7放10，完全避開放工人潮，生活質素提升咗唔少